被捕既tvb巴打,好大機會係出post爆左自己住邊區同做tvb，tvb再自己跟地區搵出黎

任何有id，住址既野都唔好post出連登

仲有好多咩
"XX區真係荒島"
"XX區真係無得輸 好好住"
"XX區真係美食沙漠"
"XX區有無XXX"

大家自己小心D

似係比cctvb裝彈弓咋？好似之前狗屋文員果隻

岩岩search過
真係某個post爆左自己住邊區

上連登要9up是常識吧

tvb應該有幫手搵

都要小心
仲有D咩"自貼XXX大賽"

早排成日有人話自己XX公司 / XX邨有人確診

總之小心個人私隱
唔係話你裝咗VPN就奉旨搵你唔到

要記住裝左vpn唔係大曬

住邊區好難鎖定喎⋯⋯

推

點捉到？連尼住出賣ip?

佢自爆左個人tg同住邊區出黎

但係住邊區都好難搵架喎
tg會出賣資料咁撚仆街架咩

佢之前自爆左住邊區同做TVB
同用佢USER名可以SEARCH到佢TG